{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 엘림한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではインターネット、IPTV、映画、キッチン、屋外テラス、禁煙室、アメニティ、空気清浄機、ビームプロジェクトなどをご利用いただけます。 カフェではコーヒーと簡単なお茶を無料で提供し、常備薬も提供しています。 駐車が可能で、キッズも楽しめる施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではインターネット、IPTV、映画、キッチン、屋外テラス、禁煙室、アメニティ、空気清浄機、ビームプロジェクトなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェではコーヒーと簡単なお茶を無料で提供し、常備薬も提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、キッズも楽しめる施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 436
    }
}